點睇媒體意識植入？

例如一啲非常有名氣電影會出現同本身套電影主題不符內容，通常有暗示既對白一句起兩句止而不起眼

認真睇會發現所有訊息趨向eg.地球村，和平友愛無對立，正邪和解，大宇宙存在各類神，人類起源問題